有無人識ddos？

有既 可以tg我？

EZ TG me hugo1991

樓上假膠 認真tg我 hugo1991
利申IT狗

😂我tg改唔到username 所以一定要比一電話號碼 所以麻煩大家留低TG

好簡單
你用一千部電腦 同時上你想ddos嘅網站
然後同時咁撳F5 就ok

hugo1991

有誠意係度比電話啦
叫人幫手都冇d誠意

番工唔好上連登啦

上deep web問啦on9

你唔識改喳？

樓G:「有冇人識deep web?」

搵我，你有錢就得，無就企遠小小

有冇錢先

孌童癖就算啦你

訴諸人身（拉丁語：Ad hominem），指藉由與當前論題無關之個人特質，如人格、動機、態度、地位、階級或處境等，作為駁斥對方或支持己方論證的理據[1]，是一種不相干的謬誤和紅鯡魚。訴諸人身又稱作「對人不對事」、「因人廢言」或「因人設事」、「以人廢言」[2][3]。